# Trabalho-Final-do-1-semestre-de-Ciencia-da-computacao
Trabalho de Fundamentos de Algoritmos sobre registro/cadastro de alunos na universidade
Nesse trabalho o programa contém cadastros com diversas informações sobre o aluno,no código a inserção é feita por uma função,
além dela,ainda existe a função de remoçao,listagem,consulta por chave e cidade do registro/cadastro de algum aluno.
Além disso,no código ainda tem alguns comandos para criação e manipulação de um arquivo de texto gerado a partir do registro.
